正仆街香港本土力量何志光，我比錢你你爬上去呀屌你

正一7頭皮，叫乜9本土

推爆佢

推

CK當年選已經痴痴地線
估唔到咁耐都醫唔返

咁都講得出口

依個畜牲前幾日仲假喊住屌鳩d衝的人

不過唔想幫佢出名廢事post上黎

係咪信跌落去可以移民美國個d fd 黎

呢條友痴撚左好耐啦
唔撚洗理佢

佢都係收人錢在選舉狙擊教主

唔撚好理條撚樣 直接fb report就得

有龍有老虎架